612 721 811 831 大家甘心咩？ 1430 添馬見

唔係有冇人罷，所以你罷唔罷，無人又點？
而係，無人罷，無人講，我都願意講。
就係少人先需要你
對得住班手足咩？ 社會再吹失敗風，甘心咩？
香港人，一齊頂住，好唔好？
1430 添馬見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港警察 狗屎垃圾

香港人！加油！

黑警 還眼

香港警察 知法犯法

追究警察性暴力 悍衛香港人尊嚴

添馬見

好

一陣見

安慰自己：希望好多人淨係返上半day

?

？